同女仔傾計究竟可以有咩話題?

完全諗唔到話題傾

lm學野
想問好耐

想知PM我

連登有PM?

Pmed

咩場合？

傾性愛實無死

旅行

睇下佢中意開啲咩同佢講

傾下咸濕野

講是非

了解佢多啲

新會然？

PM傾

問返佢同女仔傾計究竟可以有咩話題

返學同whatsapp 次次對住女仔都口啞啞

投其所好
傾計係雙方嘅，如果成日都傾到無話題，咁應該係你哋真係唔啱傾，then next!

日常野傾下先囉 問下人興趣都傾到陣喇樓豬

當佢仔咁傾先啦 做返自己

我都有呢個問題，但我同仔仔都唔係太多話題咁點算?

冇因緣際會係唔會傾得埋，如果本身只係有幾面之緣，根本好難有共同野傾得埋，所以毒撚冇社交圈子就永遠都係毒撚

根本唔係對女人唔知講咩好
係對住一個唔識既人就唔知講咩

都唔明點解D人用app識人可以有咁多野講

問下佢嘢，
佢當你有興趣就會講多啲自已嘢你知！

How much 1q

你靚仔既d女會自動搵話題同你傾

啱呀

問價

咁點先做到靚仔？

咁就要問你老母啦

問整容醫生

原來個問題根源就係老母同整容醫生度

永遠都講唔到野
講到都三句收皮

放幾千上枱
你唔洗出聲
條女自動係咁講野

是非
次次聽到d男女混埋一齊最多就係是非
講下呢個講下果個

放假有咩玩啊
有無去旅行啊

普通女仔 食玩買
偽文青 懶深度野
真文青 深度交流
觀音 算

可以傾下之間共同朋友嘅嘢
例如邊個拍拖啊 去旅行 柒嘢等
然後又可以話你想去邊度玩啊 問佢有冇去過 好唔好玩個d
其實好多嘢傾
不過最後都係睇樣嘅姐

Thx

多謝你, 如果冇共同朋友呢

今晚扑野夜唔夜

其實自high就OK
因為人夾人
要你講啲你唔得嘅話題仲出事

留名

金